<resources>
    <string name="app_name">AppTongHop</string>
    <string name="jurasic">Bốn năm sau kết thúc Jurassic World: Fallen Kingdom, những con khủng long đã thoát khỏi nơi giam cầm và tiến vào thế giới loài người. Giờ đây, chúng xuất hiện ở khắp mọi nơi. Sinh vật to lớn ấy không còn chỉ ở trên đảo như trước nữa mà gần ngay trước mắt, thậm chí còn có thể chạm tới. Owen Grady may mắn gặp lại cô khủng long mà anh và khán giả vô cùng yêu mến - Blue. Tuy nhiên, Blue không đi một mình mà còn đem theo một chú khủng long con khác. Điều này khiến Owen càng quyết tâm bảo vệ mẹ con cô được sinh sống an toàn. Thế nhưng, hai giống loài quá khác biệt. Liệu có thể tồn tại một kỷ nguyên mà khủng long và con người sống chung một cách hòa bình? Chris Pratt và Bryce Dallas Howard tiếp tục vào vai hai nhân vật chính Owen Grady và Claire Dearing. Ngoài ra, thật tuyệt vời khi Laura Dern, Sam Neill, Jeff Goldblum và BD Wong quay lại diễn những nhân vật thời Jurassic Parkl: Tiến sĩ Ellie Sattler, Tiến sĩ Alan Grant, Tiến sĩ Ian Malcolm và Tiến sĩ Henry Wu.</string>
    <string name="topgun"> Một người đàn ông với hơn ba mươi năm phục vụ trong quân đội đang được kể về. Anh ấy là một phi công rất dũng cảm. Anh ta tìm cách tránh sự thăng tiến, vì nó khiến anh ta cảm thấy bị bó buộc và không thể trở lại là chính mình. Sau khi nói đùa với Trung úy Bradley Bradshaw, con trai của người bạn thân quá cố của mình, Maverick chuẩn bị bắt tay vào một nhiệm vụ nguy hiểm.
Phi công siêu đẳng máy bay chiến đấu "không tuổi" được yêu thích của rạp chiếu phim trở lại với tất cả các động tác hàng không cắn đinh và những cú đấm đầy cảm xúc đã làm cho bản gốc trở thành một hit nổi tiếng của thập niên 80. Trọn vẹn 36 năm (bao gồm cả một số lần trì hoãn đường băng liên quan đến Covid) sau khi quảng cáo tuyển dụng phi công hải quân Mỹ trên màn ảnh rộng của Tony Scott trở thành một tác phẩm điện ảnh nổi tiếng trong thời đại, Tom Cruise đã trở lại làm những gì anh ấy làm tốt nhất - nở nụ cười siêu sao dễ thương / điên rồ của anh ấy và uốn nắn cơ thể già nua kỳ lạ của anh ấy trong một bộ phim bom tấn mãn nhãn mà đối với tất cả những đường nét nam nhi tuyệt vời của nó, vẫn khiến bạn phải nín thở.
Từ những cảnh quay mở màn chói sáng của những chiếc máy bay lao ra khỏi tàu sân bay cho đến những cảnh quay trong Vùng nguy hiểm của Kenny Loggins , có rất ít thay đổi trong thế giới của Top Gun: Maverick - ít nhất là trên Cruise. Maverick có thể đang thử nghiệm máy bay phản lực trên sa mạc Mojave, nhưng anh ấy vẫn có áo khoác, (các) chiếc xe đạp, kính phi công và (quan trọng nhất) "nhu cầu về tốc độ" đã khiến anh ấy trở thành một cú hit vào năm 1986</string>
    <string name="avatar">Bộ phim Avatar là câu chuyện về người anh hùng "bất đắc dĩ" Jake Sully - một cựu sĩ quan thủy quân lục chiến bị liệt nửa thân. Anh được chọn để tham gia vào chương trình cấy gien với người ngoài hành tinh Navi nhằm tạo ra một giống loài mới có thể hít thở không khí tại hành tinh Pandora. Giống người mới này được gọi là Avatar. Trong phim, sau khi đã trở thành một Avatar, Jake có nhiệm vụ đi tìm hiều và nghiên cứu hành tinh Pandora. Những thông tin mà anh thu thập được rất có giá trị cho chiến dịch xâm chiếm hành tinh xanh thứ hai này của loài người.</string>
    <string name="mobius">Nguồn gốc ma cà rồng của Morbius bắt nguồn từ một loại thuốc đặc biệt, được coi như một lời nguyền. Nó tạo nên sự siêu phàm nhưng người được lựa chọn mang nó trong mình sẽ phải trả giá đắt. Morbius trở thành một sinh vật nửa chính, nửa tà đứng trước hai lựa chọn – đi săn và uống máu hoặc là phải chết. Tuy Morbius khẳng định anh chỉ giúp người nhưng sức mạnh của giáo sư ma cà rồng vẫn rất nguy hiểm. “Trong mỗi con người đều có một con quái vật, làm sao để kiểm soát được nó”. Rốt cuộc Morbius sẽ đi theo hướng nào? Morbius xuất hiện lần đầu với tư cách nhân vật phản diện trong tập truyện tranh “Amazing Spiderman” vào năm 1971 và cuối cùng trở thành một nhân vật giống với phản anh hùng hơn. Theo truyện tranh, Morbius là một nhà khoa học tìm cách chữa căn bệnh “rối loạn máu” của mình. Tuy nhiên, mọi chuyện lại không đi đúng hướng khi vị giáo sư phải trả giá khi bị nhiễm một loại virus khát máu và trở thành một sinh vật nửa người, nửa ma cà rồng. Sau khi được ban sức mạnh, Morbius trở thành một nhân vật có gương mặt ghê rợn và sức mạnh khủng khiếp.</string>
    <string name="Uncharted">Thợ Săn Cổ Vật xoay quanh nhân vật chính là chàng trai trẻ yêu phiêu lưu mạo hiểm Nathan Drake (Tom Holland). Với sự trợ giúp của huấn luyện viên Victor Sullivan (Mark Wahlberg), Nathan dấn thân vào cuộc hành trình khám phá những di tích cổ xưa, sử dụng vũ khí và kỹ năng leo trèo để đối phó với kẻ thù và những cạm bẫy trên hành trình. Dọc đường đi, Nathan gặp gỡ nhiều thợ săn kho báu khác, trong đó có cô nàng nóng bỏng Chloe Frazer (Sophia Taylor Ali).</string>
    <string name="kingsman">Kingsman-Khởi Nguồn là phần tiền truyện của loạt phim Mật vụ Kingsman, xoay quanh quá trình hình thành và phát triển của tổ chức mật vụ nổi tiếng bậc nhất màn ảnh rộng này. Đứng trước một kế hoạch tiêu diệt hàng triệu người do một nhóm những bậc thầy ác nhân và bạo chúa khởi xướng; một điệp viên đầy kinh nghiệm, cùng với sự giúp đỡ của con trai và các cộng sự đáng tin cậy của mình, buộc phải chạy đua với thời gian ngăn chặn âm mưu đó.</string>
    <string name="terminator">Kẻ Hủy Diệt 1 kể về năm 2029, những kẻ cai trị Trái Đất quyết định gửi về quá khứ một robot sát thủ mang tên The Terminator - Kẻ Hủy Diệt để thay đổi quá khứ. Nhiệm vụ của tên robot này là giết chết Sarah Connor, người có vai trò quyết định trong cuộc kháng chiến của nhân loại sau này...</string>
    <string name="fall">Bộ phim Fall kể về câu chuyện của hai người bạn bị mắc kẹt trên đỉnh của một tháp radio xa xôi cao 2000 feet hoặc 600 mét.
Bộ phim thuộc thể loại kinh dị này của đạo diễn Scott Mann có sự tham gia của Grace Caroline Currey , Virginia Gardner và Jeffrey Dean Morgan.Ngoài ra còn có Mason Gooding, Jasper Cole, Darrell Dennis và Julia Pace Mitchell.
Nếu bạn thích những thử thách mạo hiểm, phim Cú Rơi Tử Thần sẽ là một cảnh tượng phù hợp và thú vị. bởi vì nó có những cảnh có thể khiến bạn căng thẳng và đổ mồ hôi.Nhưng nếu mắc chứng sợ độ cao, bạn nên suy nghĩ kỹ trước khi xem vì sợ bị chóng mặt.
kể về câu chuyện của hai người bạn thân là Becky ( Grace Caroline Currey ) và Hunter (Virginia Gardner), những người yêu thích thử thách và luôn cố gắng chinh phục hoặc đẩy giới hạn của nỗi sợ hãi của họ.Thực ra Becky và Hunter có một người bạn thân khác tên Dan (Mason Gooding).
Ba người bạn là những vận động viên leo núi đáng tin cậy cho đến một ngày Dan chết vì ngã khi đang leo vách đá.Sự ra đi của Dan khiến Becky suy sụp suốt một năm trời mà không ai có thể đưa cô trở lại bình thường, dù đó chính là cha ruột của cô, James (Jeffrey Dean Morgan).</string>
    <string name="doctor">Lỡ tay làm phép khiến đa vũ trụ nảy sinh vấn đề ở Spider-Man: No Way Home, Doctor Strange “trả nghiệp” thế nào trong Doctor Strange In The Multiverse Of Madness? Có thể nói, chưa bao giờ Stephen Strange phải đối mặt với nhiều mối nguy như hiện tại. “Scarlet Witch” Wanda Maximoff tẩy não cả thị trấn (WandaVision), Loki và Sylvie quậy tung Cơ quan quản lí phương sai thời gian (Loki) và đỉnh điểm là điều ước thay đổi quá nhiều lần của Spider-Man Peter Parker khiến mọi thứ vô cùng hỗn loạn. Cố gắng giải quyết vấn đề, Stephen Strange tìm đến Wanda, nhờ cô giúp đỡ. Tuy nhiên, nữ phù thủy vừa trải qua nỗi đau mất đi những người thân yêu cộng thêm tâm tính bất ổn có phải là cộng sự thích hợp? Wanda đáng thương sẽ thành phản diện ở phần này? Người bạn cũ Mordo nay đã quay lưng và trở thành kẻ thù không đội trời chung với  Strange quay trở lại. Gần như chắc chắn, hắn là kẻ ngáng đường. Chưa dừng lại ở đó, một phiên bản hắc ám của Doctor Strange – mạnh hơn và điên cuồng hơn cũng góp mặt. Gã đến từ đâu và mục đích của gã là gì? Strange hắc ám này là Strange Supreme từng khuấy đảo series What If…? Bi đát hơn, cô người yêu Christine của Strange sắp bước vào lễ đường mà chú rể chẳng phải là anh. Điểm sáng hiếm hoi là phù thủy tối thượng Wong vẫn sát cánh bên Strange. Ngoài ra, America Chavez sẽ xuất hiện. Cô bé được dự đoán tham gia nhóm Young Avengers cùng Yelena, Kate Bishop và Spider-Man. Phù Thủy Tối Thượng Trong Đa Vũ Trụ Hỗn Loạn do Sam Raimi ngồi ghế chỉ đạo. Vị đạo diễn lừng danh này chính là người cầm trịch 3 phần Spider-Man kinh điển mà Tobey Maguire đóng chính. Phim quy tụ dàn diễn viên hùng hậu Benedict Cumberbatch, Elizabeth Olsen, Rachel McAdams, Chiwetel Ejiofor, Benedict Wong, Michael Stuhlbarg, Xochitl Gomez… Sau cú lừa “Tobey Maguire và Andrew Garfiled không tham gia Spider-Man: No Way Home”, danh sách diễn viên “hình như” sẽ cameo Doctor Strange In The Multiverse Of Madness quá khủng. Các nhân vật thuộc nhóm Dị Nhân, Deadpool và Bộ Tứ Siêu Đẳng đều được gọi tên. Loki, Sylvie và Kang (Loki) cùng Người Nhện Tobey Maguire cũng có phần. Trailer mới Doctor Strange In The Multiverse Of Madness hé lộ một nhân vật bí ẩn dường như là giáo sư X phiên bản già Patrick Stewart. Cả giáo sư X phiên bản trẻ (James McAvoy) và Jean Grey (Sophie Turner) đều có tin xuất hiện ở phim trường Phù Thủy Tối Thượng Trong Đa Vũ Trụ Hỗn Loạn. Đặc biệt nhất là lời đồn không tưởng về việc Tom Cruise sẽ trở thành Iron Man mới đang lan truyền rộng rãi.</string>
</resources>